用完通渠佬唔記得沖水

獅王個隻啫喱
成五六個鐘先記得

係咪玩完

係

企缸條渠黎

我𥄫到個隔氣仲有水

唉屌 是旦 俾樓下屌先算

已後唔去廁所解決

賣屋

以後唔沖涼

買左無耐咋

隻野邊有咁勁呀u think too much

獅王啫喱無撚用的, 唔怕穿

真架？ 我見佢寫9個字就要清

不傷渠

咁多個鐘，條喉就一定穿左，最驚溶埋喉管出面啲石屎同鋼筋，啲通渠水一路向下流，流到邊溶到邊........

搵人check下大廈結構穩陣wor

飛魚牌就真係驚
獅王啫喱定期預防塞喉都OK既, D師奶話無效

呃9人的。

切諾

有冇睇過breaking bad